我現時自己肯做飯 2

有啲燶能左

成日出街食好貴

芝麻人

咁都開2？

咁我第二日煮咪開2

屌你每日煮咪開到三六五

係

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位